# Config #

* La configuración de la base de datos se encuentra en src/app/Config.php
* El proyecto corre sobre un directorio raíz. La visualización se corromperá si se utiliza por ejemplo una URL "/test/summa"
* El script de base de datos está en src/db/tables.sql

### David Fichtenbaum ###